遲早黃色經濟圈會被打壓

港府一定會透過任何手段，

Wiki wong已經係一個好例子，

搞飲食，唔俾你過消防🤐

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

唔俾黃店開餐廳咪係屋企煮/食過江龍餐廳
都唔俾藍店賺

呢d開左先公開都仲得，佢再搞既咪郁藍店

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

堆藍店過完新年都重生存到先算啦
成街超鋪，你重走去趕黃店走
條街更吉

我無咁樂觀啦，呢個政府做既野，

超越哂我地由細到大所認識既正常政府

重點係大家既堅持同決心
只要大家一直堅持支持黃店
打壓一間就開另一間
生生不息

行政手段捉鳩你呢，唔俾牌你，唔俾你過消防，你點搞？

好似酒牌咁，差佬發嫁

咪返屋企食,一定要食藍店?

消防牌你岩規格就得
佢要搞你都係成日巡

至於酒牌，都係合條件就得
佢收既就唔賣酒住囉

大家要支持既，佢有冇酒賣都會支持

通常最容易搞都係食環果方面
最容易被加料扮有料
但都唔係即時封鋪
係會去調查

黃店無啦啦爆出食環問題
係人都知邊個搞鬼啦
根本唔影響懲罰

除左黃店同搭巴士基本呢幾個月係零消費
做好長期準備

堅持同決心戰勝一切
大把地區得大快活係黃店
咪一樣有人堅持一日三餐都食大快活

搞囉

黃絲多舖定藍蛆多舖？ 黃絲多舖定支蝗多舖

無工返無舖炒
舖價冧樓價冧
無野做大家齊齊攞綜援

到時乜生態圈都唔緊要啦

唔係食唔食既問題，而係佢用佢既方法去消滅黃店，

而家要搞經濟圈，唔再食唔食，而係要一個長遠發展

當初wiki wong齊料啦，一樣唔發牌，點睇？

你拎開間電視台同開間餐廳比......

本質上一樣呀，阿哥

我想講既係，唔好咁天真，

好似龍門咁，佢全部野都岩哂消防，佢都可以照唔批嫁

一個小市民佢都要搞死你

Wiki wong係社會咁既知名度都可以咁搞，

你覺得一個餐廳老闆仔，好似龍門咁，你覺得佢做唔出？

我明係要去驚
但政府要打壓
大家控制唔到
只能夠繼續支持黃店
唔好死心，同區清算曬
就去隔離區幫襯
我總唔信佢清算得曬

洗乜遲早
你估而家無咩？

我叫大家有心理準備，唔好咁樂觀住

將所有你以前相信既野都放低，
個政府有咁仆街就得咁仆街，你就會預計佢下一步點打壓嫁啦

我信黎緊會更大力去做

打壓就預左
香港人被打壓左六個月
都繼續堅持緊
我相信黃店一樣堅持到

堅持都要，如果打到黎下一步點搞？

有冇諗過係海外成立主權基金？

最好係大規模移民
將黃色經濟圈轉移一部分去海外

已經打壓緊啦，聽唔到尋晚隻狗講咩咩

你所講既打壓，呢個做法做到啲咩？

認真思考下，海外成立主權基金咁，做國際戰線，影響外國公司同政府

香港有香港黃圈，繼續支持

3. 集資投資

有人呼籲眾籌開便利店、老人院，擺脫親中財閥影響及制衡建制地區力量。畢竟是實際營運的企業，靠眾籌難以長久，轉成投資較合適。投資不能忽視回報，市場亦非常現實，如何避免投資石沉大海，甚至被人利用？可以參考投資基金概念，建立一個黃色創業發展基金，邀請有公信力的社會賢達管理投資，扶助意念合適而且實際可行的黃色企業，或是資助現有黃色企業擴大規模，抗衡現時偏藍的連鎖集團。這是否過度浪漫？事實上，香港早有性質類近的社創基金，投資支持改善社會的創新項目，而今日歐美投資市場大談 ESG 基金，正是認為重視 ESG 的企業營運風險較低，價格波動較少，長遠而言更為穩健。國際貨幣基金組織最新研究亦顯示 ESG 基金的財務表現與傳統基金相約，也就是重視社會原則與獲利並非對立，更可能是相輔相成。回望香港，今天倚重自由行的公司深受打擊，代表過份重視短期利益，忽略長期營運考慮的企業並不一定更「經濟」。甚至在基金成事之前，審視手上已有股票，考慮投資較為符合香港精神的企業，亦是長遠投資之道。

可以
但係要好多人好多錢

咁你想點？連登唔用emoji

被打壓係可預見既事 我亦唔夠膽講香港自由社會唔會打壓到執笠
但如果夠多人有決心只幫襯黃店
最多日日番屋企食飯，平日買少幾樣野去少幾次旅行
黃店執笠都好，其他舖頭都唔會生存得耐
減低消費 > 冇生意做 > 舖頭執笠 > 被逼減租 > 攬炒經濟

P.S. 唔好睇少減低消費呢件事
如果一百萬人 每人每日洗少1舊水 每日香港舖頭生意就會少1億
心情唔好就唔好逼自己買野喇

你講到政府隨便唔發牌既話
你整咩基金都無用架wor

呢個一定長遠計劃，唔係一時一刻，

我唔熟呢方面，操作我估係煩，只可以係外國成立，係香港成立會變星火嫁啦

個個wiki wong咁咩

一個小店老闆俾你拖到開唔書鋪，都執啦

多謝提供方案

他同時強調自己絕非散水黨，不是鼓勵移民，「要移民的人你不用鼓勵也會走，假如真的要走，也依靠網絡維繫香港人社區，把資金、能力去中央化，化整為零，繼續支持留在香港的真香港人，大家才能構成一個整體。別像上一代消極地到溫哥華成為唐人街廢老。」願意留下來的固然很好，像投資移民平均要購買最少500萬港元的房子，一萬人這就是500億，「這些經費，用來做一個主權基金，甚麼也能達成了，到了最後，才能有國際能量，光復香港。」

短期抗戰
基本需求係爆點
但連星火單嘢都被冷處理所以現階段好困難

長期抗爭
講緊黃色經濟區同選舉
因為係種子所以短期好難有確切效果
但種子做緊嘅係影響下一代
所以預咗會打壓
情況同選舉DQ一樣

民意
主要係用嚟攞游離分子嘅票
今屆區選可以大勝都係因為大部分游離分子都歸咗邊

如無意外
第一波打壓會係農曆新年後
方式係加租
但只要同地段其他藍店都冇咩生意
相信加幅有望係可負擔嘅水平
除非放租嘅想成個地段變吉鋪肥仔開倉夾公仔機
同一道理
如果同地段藍店仍然好好生意
除非實力雄厚
黃店要有心理準備光榮結業

所以最簡單而又低風險方法都係集體移民
之後再組海外香港經濟圈 仲可以有埋外國人市場

正如經濟差會引發失業潮一樣 佢咁打壓法一定有老細頂唔順
如果你覺得黃色經濟圈目標係養起所有同路人 呢個真係太理想未必可以做到
但調轉另一面睇就係 當黃色經濟圈被打壓既時候 每個人都有本錢去反抗 令全香港一齊仆街

睇到呢度亦想各位可以問多自己一次：到底有幾大決心要贏，可以放棄幾多野去打擊政權，始終你要明白經濟環境係影響所有人
一年去少幾次旅行？
冇左自己份工？
維持唔到現時既生活？
買左樓既變負資產？
當一齊講「我要攬炒」既時候，希望大家明白唔係一個口號，係一個覺悟

push

海外成立基金，使睇港共頭?直頭離開埋香港金融體系。

順便幫香港人走埋資

呢個真心要推下，我願意入股呀喂🤫

打壓黃店冇用㗎
冇黃店咪唔係香港消費囉
而家上網買咁平咁方便
政府鼓勵我地上台灣日本網購

每當睇到類似既post,就覺得我走得太前

（神預言系列）黃色經濟根本有極限

係就快 即管打壓
睇邊個攬炒得仲勁

你覺得上網就管唔到你，香港人唔好成日諗取巧